不如叫地鐵整埋塊關愛板俾你班仆街廢老啦

話說我今日搭地鐵，我就企係塊板前面

有個阿婆係黃大仙上車，見到無位坐
就企正係我前面
想我俾塊板佢挨下，我就緊係唔撚理佢
點知個仆街阿婆出口術
話 後生仔阿婆咁老無位坐，讓個位俾阿婆挨下都得掛
我就唔理佢繼續，話撚知佢
點解佢發惡話 依家d後生都唔知係學校學咩嘅，尊敬老人家都唔識

我即刻無名火起
大大聲屌佢話 我學校有教我大笨象嘅故事 就話呢d大笨象知自己就死，就會死埋一二邊，唔會阻撚住個地球轉
佢即刻無聲出 過咗陣係彩虹落咗車
唔知係唔係受我啟發，死上大帽山唔阻住地球轉

Ching ho ball

打擊廢老 你我有責

彩虹對上個座叫飛鵝山呀

係喎

咁都有得笑

正皮比大笨象的故事

有冇真實情況

樓豬：對唔住
跟手讓開

其實係我好彩定點，從來冇呢啲野發生係我身上

正

大家點諗都唔緊要 都係想各位巴絲唔好俾廢老串串貢，恃老賣老

我俾7分 下次努力

我坐西鐵時遇過

樓主好波

廢老唔係鍾意企係d 位前面串串貢架咩? 叫佢"蟻"班人啦正廢老
樓主好ball

轉個頭又會係老友meme見到

關愛擂台，打贏有得坐

中氣十足的廢老洗讓咩
學校都有教人要人有禮貌請人幫手啦
恃老賣老真難頂

要將屌柒廢老既風氣帶到全香港

大快人心

彩虹 大帽山

不如早啲死左佢
到時仲有個尊屬位置畀你

我指個呀婆
樓主好波

我7咗

的確 恃老賣老最難頂

死廢老成身臭味

屌你企係度唔屌坐個啲又係好笑既

因為坐係度個d都係廢老

見到關愛板以為個廢老去緊藍田公園

做得好

廢老

通常睥鳩住佢

眼神制敵

過多陣都唉神主牌啦 洗撚急於一時咩

仍然相信人類社會的高度文明，
從一個社會如何對待老人家就會知道。

你的例子正正說明野生動物的社會未進化到可以照顧老人家的社會。

咪住，我唔係想話你不是，

而係我開始覺得如何對待老人家，係唔夠整體。

北歐果d老人家，慈祥、和藹可善、非常有禮，根本佢地本人就係社會最好示範，一個人的修養應該是怎樣，年輕人看見這些老人家，不能不感動嗎？身教這就這樣。

正如大象臨死死埋一二邊，其他小象就會明白，原來應該這樣。

道德感召就係道德感召，
班廢老恃老賣老，正人渣！

佢地想人點對佢，佢就點對人，
同樣，班撚樣點對人，人就點對你

冇錯啦

佢屌人唔讓位比佢坐反而屌你

廢老就係唔尊重別人，所以咪無人尊重佢囉
打擊廢老反智行為，你我有責

因為坐晒係度嘅都係佢d廢老同類
所以味連塊板都要霸

無錯 打擊廢老 你我有責